有無人d鄰居成日發癲

成日都聽到兩母子互屌

隔離屋個老母日日喺走廊發癲 狂鬧個仔(望落大約k3-p2)
我老母同埋對面屋都有投訴過佢嘈撚到仆街 但都係冇撚用
day off/放假想瞓耐少少都要睇佢有冇發作 痴撚線

痴孖筋咁細都狂鬧
我隔離屋個個應該讀緊中學了
好彩廳先聽到佢地
係房聽唔到

.